香港發生所有慘劇都係150後遺症

根本唔駛諗咁多

冇左#2

肥絲係#2到